Payment
====================
Autor: Mauro Cardoselli

Proyecto con la implementación para el desafío técnico

# Instalación
1. Clonar el proyecto desde este repositorio.
1. Dentro de la carpeta del proyecto ejecutar:

        pod install
        
1. Posteriormente, abrir el archivo:

        Pago.xcworkspace